519441
6183
Pusheen là 1 nhân vật icon nổi tiếng trên facebook mà ai ai cũng biết. Một hôm lên Tiki tình cờ thấy bé này. Lúc đầu phân vân ko bít có nên mua hay ko, nhưng vì đọc thử thấy dễ thw quá cơ, mà Tiki chỉ còn có 2 quyển nên quyết định đặt luôn. Bìa sách cứng, cầm rất chắc tay. Nội dung bên trong thì rất là dễ thw luôn í, rất là nhiều hình vẽ pusheen và những dòng chữ ngắn. Giá cả thì tính ra cũng hơi đắt ( giá gốc) nhưng giờ Tiki có đợt sale, và còn được tặng hình dán pusheen nữa nên mình nghĩ cũng hợp lí :))
5
1478244
2017-02-05 20:04:25
--------------------------
499705
6183
Mình đã cuồng nó mất rồi!!! Ngày nào cũng lôi ra để đọc!!! T yêu m lắm lắm, Pusheen!
5
1923257
2016-12-25 12:41:01
--------------------------
475479
6183
Mình mua sách khi tiki giảm giá sốc 10000 đồng, giao hàng ngay ngày hôm sau. Sách rất đẹp, giấy trơn, màu sắc thì khỏi phải chê, rất hài hoà, bắt mắt. Từ lâu tôi đã thần tượng cái cô mèo pusheen lắm lắm, mèo gì đâu mà dễ thương, mà lại có nét chảnh chảnh mê người nữa chứ. Qua mỗi trang sách, ta khám phá ra được tính cách, sở thích của cô mèo này. Cô cũng như con người vậy, có sở thích yêu ghét, giận hờn, và đặc biệt là rất ấn tượng bởi cái câu Mông ở đâu thì nhà ở đó.
5
463208
2016-07-14 20:31:15
--------------------------
475046
6183
Em mua em Pusheen đúng lúc vào 11g hôm nào đấy với giá rẻ nhất 10k :v . Đây là giây phút em chờ lâu lắm rồi lâu lâu mới có nên liền tranh thủ đặt liền không thôi hết. Điều em thích nhất khi mở ra ẻm là bìa đẹp, giấy bóng sáng chói, nhiều hình con mèo Pusheen dễ thương kèm theo hài hước :v Cuốn sách thì cũng khá ít chữ, chỉ toàn hình không nên em rất thích, đã thế còn được tặng kèm bộ sticker siêu bắt mắt mà em không biết đâu hết :v
5
1324044
2016-07-12 19:46:41
--------------------------
473098
6183
Cuốn sách này phải nói thật là nó rất là dễ thương. Những bất hình về chú mèo pusheen thì khỏi phải nói dễ thương vô cùng luôn. Song song bên cạnh đó những câu chuyện xoay quanh chú mèo pusheen cũng hết sức đáng yêu nữa. Sản phẩm còn tặng kèm hình dán  nhìn rất đẹp mắt . Bìa sách dày in rất đẹp bên trong những hình ảnh về chú mèo pusheen rất bắt mắt nữa. Mình mua tặng em gái mình mà giờ mình lại thích quá trồi luôn. Qủa thật cuốn sách này rất đáng tiền.
5
1171886
2016-07-10 11:23:38
--------------------------
469953
6183
Thực ra, mình đã bị nhầm lẫn khi mua cuốn sách này. Ban đầu vì không để ý nội dung, lại trót mê cái bìa ngộ nghĩnh nên mình đã nghĩ đây là một cuốn truyện về một chú mèo có tên Pusheen, không nghĩ đến là tranh vẽ. Quả thật, mình rất biết ơn sự nhầm lẫn này, thông qua những tranh vẽ đáng yêu mình đã bớt "thành kiến" với loài mèo hơn. Tuyệt hơn nữa là mình đã dùng nó để dạy và chơi cùng cháu trai của mình. Bé rất thích và suốt ngày đòi ngắm mèo thôi...^.^...
Thích nhất câu "Mông ở đâu, nhà ở đấy" cuối cuốn sách. Cảm thấy lạc quan hơn! Cảm ơn Tiki rất nhiều.
5
343682
2016-07-06 23:38:43
--------------------------
467248
6183
Pusheen thật sự rất dễ thương. Sách viết về mèo Pusheen, về những chuyện của cuộc sống xung quanh bạn mèo đáng yêu này. Mình đặc biệt thích những hình ảnh của mèo Pusheen, dễ thương và đáng yêu lắm. Sách mặc dù kha khá là ít chữ, nhưng bù lại hình ảnh dễ thương, in ấn tốt, chất lượng giấy ổn, nội dung k quá xuất sắc nhưng gần gũi và đáng yêu khiến mình cũng không tiếc tiền lắm khi chọn mua cuốn này. Sách mặc dù hơi đắt một chút nhưng bù lại khâu xuất bản rất đáng khen vì bìa đáng yêu quá trời quá đất luôn.
3
123769
2016-07-03 15:05:06
--------------------------
466688
6183
Sách gì mà dễ thương quá xá vậy nè .. mình cực kì thích bộ Sticker mèo Pusheen trên Facebook... quyển sách này đã ra lâu rồi nhưng mình vẫn chưa có cơ hội mua ... và vừa rồi có đợt deal sách .. quyển này chỉ 10k mình không nghĩ ngợi mà đặt liền ... Sách có bìa đẹp, bóng láng , hình ảnh in đẹp , nói chung không vô đâu được .. Câu chuyện về chú mèo Pusheen cực kì dễ thương luôn .. từ những điều nhỏ nhặt trong cuộc sống của một con mèo  ... rất rất là dễ thương 
thích quá chừng chừng
5
441088
2016-07-02 18:29:09
--------------------------
466361
6183
" Tôi là mèo Pusheen " không phải một cuốn truyện hay tiểu thuyết gì cả mà chỉ đơn giản là cuốn nhật kí viết về cuộc sống hằng ngày của một cô mèo điệu đà, đáng yêu thôi . Nhưng thật sự khá thú vị khi đọc cũng rất thích hợp mua cho trẻ em coi. Mèo Pusheen được tác giả phác họa rất dễ thương kết hợp với những gam màu tươi tắn càng thu hút người đọc hơn. Kèm theo đó là lần này sách được in với giấy khá dày có thể lưu trữ lâu được và được tặng những sticker của cô mèo nữa chứ. Mình thật sự thích cuốn sách này mong tiki sẽ có nhiều thể loại như vậy nữa.
4
918086
2016-07-02 09:35:13
--------------------------
465947
6183
Tình cờ rảnh rỗi định kiếm sách mới để mua ai ngờ ngay ngày giảm giá sách siêu sốc, mua được bé pusheen này cực đáng yêu.  Bên trong còn có sticker dán hình bé mèo pusheen nữa. Cảm giác cầm trên tay cực thích, hình ảnh khỏi phải nói cực kì sống động, cưng mà giá cực rẻ luôn. Tuy mua ko có bao nhiêu chi phí mà tiki đóng gói đàng hoàng đẹp đẽ, rất thích dịch vụ ở đây. Hy vọng tiki có thêm nhiều khuyến mãi nữa, luôn ủng hộ cách chăm sóc khách hàng ở đây 
5
941046
2016-07-01 16:24:02
--------------------------
465558
6183
Mỗi trang đều có hình ảnh chứa mèo pusheen theo phong cách cực kawaii và bá đạo vô đối của một chú mèo. Mèo Pusheen cực kỳ tuyệt vời, đối với những người yêu mèo như mình . Năm sao cho mèo Pusheen. Khuyến khích các bạn đọc cuốn này vào những lúc mệt mỏi hay cần được giải trí và mèo Pusheen sẽ thỏa mãn tất cả những người yêu mèo và với cả những người thậm chí khó tinh nhất cũng sẽ đều yêu chú mèo ham ăn, đáng yêu, lầy lội vô đối này >_>  .  Tuy nhiên, giá sách có phần hơi cao, nhưng vì đây là truyện tranh màu nên mình chấp nhận tất cả để rước chú mèo đáng yêu này về nhà
5
1303982
2016-07-01 10:03:12
--------------------------
465462
6183
Mình hoàn thành quyển sách trong khoảng 15 phút. Vừa đặt hôm qua thì hôm nay đã có. Sách được in màu kể về những khoảng khắc, nhật ký của cô mèo Pusheen - vật nuôi của gia đình tác giả. Khi mua sách các bạn sẽ được tặng hình dáng của em mèo này. Sách được trình bày đẹp mắt, chất liệu giấy rất tốt, chỉ có một điều mình không hài lòng đó là bìa sách bị nhăn tạo thành nếp khá rõ. Mình mong là lần sau Tiki chú ý hơn vì mình nghĩ không riêng mình mà các bạn khác  khi mua sách thì đều muốn giữ sách đẹp :)))
5
492038
2016-07-01 01:57:59
--------------------------
463531
6183
Sách bìa cứng, có tặng kèm sticker. Lúc mình mua thì chưa có bản bìa mềm nếu không thì mua bìa mềm cho đỡ tốn kém. Nhưng cũng không là vấn đề vì Pusheen quá là đáng yêu đi, cho trẻ em đọc cũng mê mà người lớn cũng nghiền. Giấy láng mịn, in màu đẹp đẽ. Tiki giao hàng nhanh và đóng gói cẩn thận. Mình rất ưng em này và mong chờ những tập tiếp theo cũng sẽ mua nữa vì Pusheen là chú mèo cưng nhất trên đời luôn í. Không còn xa lạ vì ẻm rất đình đám bên facebook rồi.
5
569970
2016-06-29 13:22:45
--------------------------
462408
6183
Một chú mèo vô cùng đáng yêu, ngộ nghĩnh. Chỉ cần nhìn ngoại hình của bé mèo này là cũng thấy đáng yêu rồi. Bìa sách cũng được thiết kế vô cùng đáng yêu. Sách có nhiều phần hướng dẫn cách chăm sóc mèo. Mình thú vị nhất là đoạn : Chùm truyện kinh dị dành cho mèo cưng. Haha. Đảm bảo khi bạn đọc xong đoạn này chỉ có ôm bụng mà cười lên cười xuống. Đây là một quyển sách rất đáng đọc. Khi đọc đọc xong mình lại càng cảm thấy yêu 2 chú mèo cưng của nhà mình hơn.
5
912700
2016-06-28 15:52:21
--------------------------
460003
6183
Từng thấy mọi người hay để avatar và chia sẻ những bức ảnh của chú Mèo Pusheen rất dễ thương, hài hước. Rồi tình cờ thấy tiki có bán quyển sách có hình của Pusheen thì tôi đã đặt mua ngay. Quyển sách nói về cuộc sống đời thường, sở thích, gia đình của Pusheen. Nói hing là rất dễ thương, bạn bè thấy tôi mua thì họ cũng hỏi mượn, thì Ao cũng khen là dễ thương quá! Nhưng mà hơi thất vọng về tiki vì quyển sách nhăn ở phần góc. Hơi buồn nhưng nói chung là dễ thương!

4
1193209
2016-06-26 18:32:16
--------------------------
458295
6183
Đầu tiên là mua cuốn này cho đứa em họ thôi.Sau đó đọc ké thì thực sự hị thích ngay và luôn.Dùng fb từ lâu biết đến mèo Pusheen lâu lắm rồi nhưng giờ mới chính thức hiểu nàng ta và yêu nàng.Tớ là mèo Pusheen không có nội dung gì đặc biệt cả,chỉ đơn giản là cuốn nhật ký đáng yêu đến phát cuồng của một nàng mèo điệu đà thích làm đỏm và ngộ nghĩnh đến phát sốt thôi ạ.Dù là truyện tranh trẻ con đấy nhưng mà mình tin là bất kỳ người lớn nào khi đọc cũng phải bật cười thích thú cho xem.Ns chung là yêu Pusheen lắm lắm luôn.
5
395480
2016-06-25 00:45:03
--------------------------
458283
6183
Lúc đầu mình mua vì bìa nó đẹp, đáng yêu,ban đầu thấy bìa tưởng đây chỉ là 1 câu truyện dài chán nản, nhưng khi mua thì mới thật sự thấy hay,hình ảnh tươi vui,cách dịch thuật rất hợp với mọi lứa tuổi chú mèo Pusheen ai đọc chắc hẳn sẽ yêu mến chú mèo này, đồng thời thấy sự quan sát rất đặc biệt của tác giả Claire, không hề hối hận, sau khi đọc xong mình còn vào trang web, rất hấp dẫn, rất phù hợp!
Tiki giao hàng rất nhanh, mang đến là gọi điện, rất hài lòng ạ! không hề hối hận khi mua!!!!!

5
1282113
2016-06-25 00:17:42
--------------------------
457431
6183
Một tác phẩm không hợp với mình, khi mở ra đã cảm thấy rất bực vì không có chữ nghĩa gì cả. Mình không biết nó hay ho ở chỗ nào mà khiến nhiều độc giả ngây ngất? Sách không có nội dung, những câu ngắn tầm thường không có ý nghĩa, sách viết ra với những hình ảnh chú mèo Pusheen ngộ nghĩnh bắt mắt, nhưng chỉ có mục đích là kiếm tiền. Một cuốn sách nội dung rẻ bèo mà giá thành ở trên trời luôn, mình nghĩ một đứa con nít đọc sách biết chọn lựa cũng sẽ không chọn cuốn này. Thật quá nhảm nhí và nhàm chán!
1
880781
2016-06-24 11:13:32
--------------------------
456401
6183
Vô cùng dễ thương luôn ấy, mình đã bị em mèo Pusheen thu hút ngay từ cái nhìn đầu tiên, thế là mình đã quyết định mua em nó ngay mà không cần phải phân vân luôn. Hình ảnh đẹp, chất lượng giấy tốt, tuy nhiên khi gửi về cho mình thì mình thấy trang bìa có bị cong đôi chút, nhưng vì nó không ảnh hưởng gì đến nội dung bên trong nên mình có thể chấp nhận được và lại còn được tặng kèm theo một móc chìa khóa cộng với một sticker nữa, siêu dễ thương luôn ấy ạ.
5
603457
2016-06-23 14:00:46
--------------------------
452553
6183
Hồi đó mình cuồng con mèo này xong bỏ 54 ngàn ra mua. 
Quyển này mua đúng là chỉ để xem chơi. Cơ mà giải trí cũng được vì em mèo Pusheen đáng yêu quá mức.
Điểm cộng cho quyển này là giấy vừa tốt vừa dày,hình in đẹp,sắc nét lại được thêm cái miếng hình dán. À nhưng miếng hình dán có vài chỗ hơi khó bóc...
Điểm trừ chắc là mùi giấy hơi ghê (hoặc có thể giấy đó mùi vậy). Giá khá đắt mà mấy quyển kiểu này thì học sinh sinh viên và mấy em nhỏ mới thích mua thôi
5
390791
2016-06-20 18:00:44
--------------------------
449898
6183
Đây là một sản phẩm rất tuyệt dành cho những người yêu mèo như mình nhé. Hình thức thì các bạn k cần lo lắng gì hết, rất đẹp và chất lượng. Cuốn sách phản ánh rất chân thực những tính cách, thói quen hằng ngày vô cùng nghịch ngợm, lém lỉnh nhưng k kém phần đáng yêu của chú mèo Ailen nói riêng cũng như loài mèo nói chung.  Bên cạnh đó là một số kĩ năng nuôi mèo khá bổ ích cho người đọc... Mỗi tội hơi ngắn, mua về đọc chậm thôi nhé... đọc nhanh chóng hết tiếc lắm. À.. còn đc tặng sticker pusheen daye deso luôn ????????????
4
1354188
2016-06-18 10:03:38
--------------------------
449228
6183
Chú mèo Pusheen siêu dễ thương. Mình đã thích chú này từ rất lâu rùi, từ tính cách cho đến thái độ. Tác giả của cuốn sách cho mình những bức tranh sinh động đầy màu sắc và hóm hỉnh về Pusheen nói riêng nhưng đó cũng là sự phản ánh chân thực về thế giới loài mèo lười biếng, nhõng nhẽo và lém lỉnh. Cuốn sách được thiết kế bắt mắt, màu sắc đẹp còn được có thêm quà tặng Sticker mèo Pusheen nữa, nó làm mình mê tít cơ. Sách thì giá hơi cao tí nhưng mình nghĩ là do trình bày cuốn sách nên mới đắt như vậy
4
815663
2016-06-17 10:26:12
--------------------------
446005
6183
Về hình thức thì mình khá hài lòng. Quyển sách nhỏ nhắn dễ thương lắm, chất liệu giấy tốt, sách còn được tặng kèm sticker xinh xinh nữa. Các bạn yêu mèo chắc chắn sẽ không thể bỏ qua cơ hội để rướt em này về rồi. Nội dung của Tớ Là Mèo Pusheen kể về cuộc sống hằng ngày của bạn nhỏ Pusheen, tranh minh họa nổi bật và sinh động. Những mẫu truyện hằng ngày khá là cute. Cuối cùng là theo mình thấy thì quyển sách này dễ được lòng thiếu nhi, mấy bé con nhà mình rất thích.
4
872849
2016-06-11 12:44:22
--------------------------
444977
6183
Mình có ra nhà sách đọc thử cuốn sách này. Ấn tượng đầu tiên của mình đó chính là bìa sách bóng loáng, hình nổi. Nội dung về chú mèo Pusheen và cuộc sống thường ngày. Các bạn nào yêu mèo thì không nên bỏ lỡ cuốn này nha! Hình vẽ dễ thương, sinh động, đáng yêu. Đặc biệt còn được tặng sticker nữa. Các bạn có thể biết được cuộc sống của thú vị của loài mèo thông qua cuốn sách này. Mình nghĩ nội dung của sách chính là một mẩu truyện ngắn nhưng khi mở những trang đầu tiên thì lại bị cuốn hút bởi bé mèo ú này. Cuối cùng, mình cảm thấy nó rất thú vị
5
1282542
2016-06-09 11:50:27
--------------------------
442949
6183
Bị thích quyển sách này ngay từ lúc đầu thấy trên Tiki nên mình phải nhanh chóng đặt hàng luôn. Với cả lúc ấy còn được khuyến mãi nữa chứ :D Quyển sách nhỏ nhắn, màu hồng rất cute. Tranh vẽ sinh động, lời dí dỏm dễ thương. Tiki đóng gói, giao hàng rất cẩn thận nữa chứ. Nhân 1/6 mình tặng quyển sách này cho cháu gái. Bé rất thích. Cảm ơn tác giả & Tiki rất nhiều vì đã đem đến niềm vui không chỉ cho các bạn nhỏ mà còn với cả các bạn "lớn" như mình nữa :D
5
1040537
2016-06-05 22:24:27
--------------------------
437747
6183
Lần trước mình thấy cuốn này ở nhà sách nhung vì giá mắc và chỉ toàn hình vẽ nên mình khong mua. Lên tiki thấy cuốn này được giảm giá và khá nhiều người yêu thích nên mình đã đặt mua thử. Ấn tượng đầu tiên là tiki giao hàng rất nhanh. Bìa của quyển này nhìn đẹp và rất dễ thương. Chất liệu giấy đay và đẹp, sờ rất đã tay. Hình vẽ minh họa ngộ nghĩnh đáng yeu vô cùng luôn. Lời truyện và nội dung rất dễ thương. Cuốn này một khi đã đọc rồi thì khó mà rời mắt được.
5
8466
2016-05-28 19:03:27
--------------------------
433446
6183
Đối với cuốn truyện này thì mình rất thích, chất liệu giấy tốt, bên trong là nhữ trang truyện dành cho mọi lứa tuổi còn tặng kèm hình dán nữa khi đọc chỉ nhìn sơ qua hai chị em nhà mèo là thấy đáng yêu không chịu nổi rồi, lúc đầu tớ cứ tưởng Pusheen là con trai , nào ngờ là con gái mà lại làm chị nữa, tất cả mọi người mới chỉ nhìn qua trang bìa là muốn đọc lắm rồi , nói về cuộc sống trong nhà của Pusheen và những điều nên làm đối với mèo cưng, và mình thích nhất cái câu " mông ở đâu, nhà ở đó
4
1338691
2016-05-21 07:46:14
--------------------------
431467
6183
Lỗi hẹn với em này ở Hội sách 1 lần rồi, nên khi về phòng là ngay lập tức lên Tiki check giá và đặt mua ngay ^^ Pusheen là cô em hài hước và đáng yêu nhất mà tôi từng gặp đó! Nó không mang lại cho tôi cảm giác yên bình về mèo con và cuộn len trong những câu chuyện cổ tích tôi hay được nghe bà kể, mà là cô mèo để lại cho tôi nhiều "ác mộng" trong đó! Haha! Đọc Pusheen, tôi như được trở lại tuổi thơ một cách "dữ dội" nhất, bởi tôi không chỉ thấy những chú mèo mà còn thấy cả mình trong đó nữa....!
4
769896
2016-05-17 13:42:28
--------------------------
431435
6183
Không chỉ dành cho trẻ em mà còn cho người lớn. Mọi lứa tuổi
Đối với những ai yêu mèo thì không thể bỏ qua cuốn truyện này. Bé mèo đáng yêu, ngộ nghĩnh, dễ thương, tinh nghịch.
Pusheen mập mập, tròn tròn. Uầyy, nhiều mèo khủng khiếp, mèo mèo mèo và mèo. Đọc mà chỉ cười thôi.
Truyện hay. Bìa đẹp, cuốn hút. Màu in tốt, chất liệu giấy tốt. Không chê vào đâu.
Vì rất thích bookmark, hay sưu tầm bookmark. Giá như tiki làm bookmark cho Pusheen nữa thì tuyệt. Mong tiki có thể làm bookmark cho Pusheen !
4
1209811
2016-05-17 12:43:13
--------------------------
431295
6183
Mèo Pusheen là 1 trong những sticker đầu tiên của facebook và đã nhanh chóng nổi tiếng vì sự đáng yêu của mình. Cuốn sách khá hay và ngộ nghĩnh với gam màu pastel hồng chủ đạo trông rất nhẹ nhàng và ngộ nghĩnh. Nội dung của sách thì cũng chả có gì nhiều ngoài cuộc sống và sinh hoạt thường ngày của mèo pusheen nhưng bằng cách minh họa đơn giản nhưng đẹp đã tạo ấn tượng mạnh cho người đọc. Cuốn sách rất thích hợp để đọc thư giản và cuối tuần hoặc giờ giải lao, đâu phải cứ đọc sách là phải có nội dung đao to búa lớn mới được gọi là đọc sách. Ở bên ngoài bán khá đắt cho 1 cuốn sách mỏng như vậy nhưng may là có tiki rồi, hết hàng nhanh quá mãi mình mới đặt được ^^ 
5
362595
2016-05-17 04:12:37
--------------------------
430233
6183
Về hình thức: bởi vì cuốn sách này dành cho phần lớn là trẻ em nên bìa được chăm chút rất đẹp, bắt mắt. Thích nhất là những stickers với cả móc khóa của sách, rất đáng yêu
Về nội dung: sách sẽ phù hợp với các bạn trẻ cần tìm đến một quyển sách giải trí hơn là các bạn tìm quyển sách để học hỏi. Cách trình bày bên trong đẹp, đầy màu sắc. Tất nhiên là không thể thiếu hài hước. Trang sách rất dày. màu được in rất hài hòa. Nhìn chung sách hài hước, đủ để gây cười. 
3
435671
2016-05-14 20:34:25
--------------------------
429103
6183
Pusheen là một trong những khám phá được mong đợi nhất chỉ sau phát minh ra Internet. Và rất có thể nó còn là một trong những lí do quan trọng khiến Internet ra đời. Những lời nhận xét trên là của Kate Beaton, tác giả cuốn sách Hark! A Vagrant        đã dành cho Pusheen đáng yêu và tròn trĩnh. Đối với một người vô cùng yêu mèo như mình thì khi nhận được cuốn sách như trẻ được quà vậy đó, trong cuốn sách có quá trời hình mèo luôn, mà lại dễ thương siêu cấp nữa chớ, thích toá ha ha.
3
993142
2016-05-12 14:52:25
--------------------------
428969
6183
Cuốn sách rất dễ thương, hình ảnh đẹp, chú mèo Pusheen được kể qua những bức ảnh. Màu sắc dễ chịu, tôi rất thích, nó giúp tôi vui vẻ hơn khi thấy buồn. Được tặng kèm một bộ sticker hình Pusheen rất đẹp. Móc khóa kèm theo cũng rất đẹp, tiện sử dụng. Xem cuốn sách, tôi thật sự mong mình cũng được như Pusheen, sống 1 cuộc đời thú vị. Em tôi cũng đã đọc nó, con bé khen quá trời, tôi vui vì em gái tôi vui. Ba mẹ tôi cũng đã xem qua nó, ba mẹ bảo nó dễ thương quá. Một cuốn sách thật tuyệt nó mang lại cảm giác vui vẻ cho mọi người trong gia đình tôi, nó phù hợp với mọi lứa tuổi. Tôi rất thích nó!
5
926510
2016-05-12 10:15:59
--------------------------
428357
6183
Mở sách ra toàn Pusheen với Pusheen thật là tuyệt. Với một đứa yêu mèo như tớ thì cuốn này quả là đọc rất đã mắt. Tranh vẽ siêu dễ thương, những đoạn caption chú thích cũng siêu bựa và dễ thương lắm luôn. Đọc cuốn này bạn cũng có thể trao dồi được thêm kiến thức về mèo. Bạn có thể đọc được suy nghĩ của chúng qua cách chúng hành động và biết được những thói quen hằng ngày của chúng. Truyện nhẹ nhàng, dễ thương, siêu siêu dễ thương luôn. Mỗi khi đi du lịch mình đều mang nó theo để gối đầu nằm giống như có một chú mèo thân yêu đang ở bên cạnh mình. Túm lại là ai yêu mèo hãy mua ngay và luôn cuốn này!
5
845638
2016-05-11 07:59:28
--------------------------
425715
6183
Khi lần đầu thấy quyển này ở nhà sách Fahasa, mình đã nghĩ là "mắc quá, mà chỉ toàn hình ảnh, không có gì đặc sắc". Sau này thấy trên tiki thì lại nghĩ "rẻ quá, mua về cho cháu xem được nè" =)) 
Mà đúng là dễ thương thật, thích hợp với trẻ em hehe. 
Hình sắc nét, giấy đẹp, bonus thêm hình dán làm cháu mình đi dán khắp nhà luôn. 
À còn nữa, chưa bao giờ thất vọng về tiki. Giao hàng nhanh, hàng lỗi thì bên chăm sóc khách hàng sẽ gọi và tìm cách giải quyết (y)
4
418019
2016-05-05 12:01:29
--------------------------
425384
6183
Mình mua cuốn sách này là vì có con bé em họ nó mê mèo con này quá. Sinh nhật nó nên đặt mua về tặng cho nhỏ.
Lúc nhận được hàng mình cũng thấy thích nữa huống hồ nhỏ em.
- Móc khóa quá ư là dễ thương đi mà.
- Trang giấy thì bóng, mịn, dày, đẹp.
- Nội dung thì vui nhộn, nói về con mèo nhỏ. Nhưng mà lúc đọc cũng phải suy xét về bản thân dữ dội lắm. Hehe. Toàn trúng tim đen. Nhất là cái vụ, plan 1 đằng và làm thì một nẻo
=> Tóm lại là sách này giải trí tốt.
4
853047
2016-05-04 16:17:21
--------------------------
424976
6183
Mình rất thích mèo nên đã chọn mua quyển này vì thấy ngộ nghĩnh và dễ thương. Mấy lần mua sách màu đều hay gặp trường hợp bong keo ở gáy sách nhưng riêng quyển này mình lại không bị. Vui nhất là vẫn còn trang sticker vì hầu như mua ngoài tiệm sách đều bị lấy đi mất. Sách in màu bắt mắt, lời dịch khá dễ thương, những điều cần biết về mèo cũng được miêu tả khá sinh động. Vì sách màu và ngôn từ ngộ nghĩnh nên có thể cho bé cùng xem để tập đọc luôn cũng được.
4
696747
2016-05-03 12:26:15
--------------------------
423243
6183
Một khi bạn đã là một người cuồng mèo như tôi, chắc hẳn bạn sẽ không thể bỏ qua cuốn sách màu nhiệm vi diệu như thế này đâu.
Sách tuy ít trang ít chữ, đọc nhanh hết nhưng đọc trang nào ngấm trang đó. Cười nghiêng cười ngả luôn. Em mèo Pusheen quá sức là đáng yêu mà. Có vẻ như loài mèo đang muốn lập mưu thống trị thế giới nha.
Sách đẹp, giấy dày in màu, còn được tặng cả móc chìa khóa xinh xinh nữa. Tôi chính thức bị cuồng em mèo siêu cấp đáng yêu này rồi.
5
714420
2016-04-28 22:18:00
--------------------------
422307
6183
Tuổi mèo nên rất thích mèo. Đặc biệt là mèo đáng yêu nữa. Những quyển nào về mèo là mình rước về hết, thích nhất quyển mèo pusheen này. Ui ui hình vẽ thì dễ thương dã man, nội dung thì khỏi phải bàn, nói về những mãnh khoé hàng ngày của mèo rất hay. Mấy hôm trước mới để ý trên facebook cũng có nhãn dán hình mèo pusheen, tải về một loạt. Sách dành cho những bạn nào thích mèo. Đọc thư giãn và giải trí xả street. Hình ảnh xinh đẹp mua về ngắm thôi cũng đáng.
5
1062808
2016-04-26 22:41:30
--------------------------
422190
6183
Cuốn sách "Tớ là mèo Pusheen" của tác giả Claire Belton rất hay.Tuy nhiên các trang thường có những câu chuyện rất ngắn nhưng lại rất hay.Những hình ảnh chú mèo Pusheen rất dễ thương và ngộ nghĩnh. Giá thì lại rất rẻ.Bìa sách có chất liệu rất tốt.Từ khi nhìn thấy cuốn sách mình đã phải lòng mèo Pusheen rồi.Nên nhất định mình phải mua về ngay.Quả thật mèo Pusheen đã không làm mình thất vọng.Cảm ơn tiki đã cho Pusheen được bày bán với một cái giá rất phải chăng.Pusheen thật tuyệt vời. Mình rất thích Pusheen.Mình mong mọi người sẽ yêu thích mèo Pusheen giống như mình.
5
1294315
2016-04-26 18:26:16
--------------------------
420856
6183
Mình biết Pusheen từ khi bắt gặp mấy cái nhãn dán trên Facebook. Thật sự thì từ lúc đó mình đã cực yêu bé mèo này rồi, dễ thương cực kì :x
Tác giả đã vô cùng khôn khéo đưa những thói quen đáng yêu cũng như những thói hư tật xấu của mấy má mèo như cào tường, phá phách, ăn vụng bla bla,.. vào sách, bình thường người nuôi mèo là sẽ hơi bị bực mình mà đọc lại thấy dễ thương sao sao í. Rất thích những tác phẩm về động vật đáng yêu như thế này.
5
617274
2016-04-23 22:45:05
--------------------------
419645
6183
Cuốn Tớ Là Mèo Pusheen của nhà xuất bản kim đồng rất đẹp. Hình ảnh chú mèo xinh xắn xuyên suốt cuốn truyện. Nội dung thì đơn giản thôi, chủ yếu giở sách ra là chỉ để ngắm hình, chú mèo này được yêu thích trên facebook từ lâu rồi. Trông rất ngộ nghĩnh, ngây thơ vô số tội. Mình mua sách về cũng vì tò mò và cũng để làm kỉ niệm, sưu tầm. Sách có chất lượng giấy tốt, màu sắc rõ nét. Đính kèm sách còn được tặng đề can và móc khóc hình chú mèo pusheen cute này :)
5
854660
2016-04-21 17:48:15
--------------------------
417989
6183
Đây là một cuốn sách đáng đọc!
Thứ nhất: Bia sách khá đẹp và bắt mắt,bìa trước lsf hình em mèo Pusheen và đằng sau là thông tin.Mình chờ riết mãi mới thấy tiki có hàng.
Thứ 2: Nội dung sách tưởng chừng có vẻ sâu xa nhưng vô cùng đáng yêu và gần gũi.Những hoạt động rất đối thường tình của loài mèo cũng được Claire Belton đưa vào tác phẩm của mình một cách đáng yêu.Nội dung tranh đẹp,khả năng truyền tải nội dung qua tranh vẽ cao.
Thứ 3: Chấy giấy tốt,sách dày,bia đẹp.Tuy nhiên tiki giao hàng hơi trễ so với mọi lần thôi.Lúc mình mua thì hết móc khóa nên không có gì tặng kèm là cả một nỗi buồn Tvt ôi cái cuộc đời
5
819443
2016-04-18 12:24:45
--------------------------
417544
6183
Mình là một đứa cuồng mèo Pusheen ^^, cô mèo mập mạp, ham ăn, ham ngủ và ham chơi. Nét vẽ của truyện rất dễ thương, nhân vật nào cũng ú na ú nần. Cô mèo Pusheen thì ham ăn làm biếng, lúc nào cũng "ảo tưởng" về 1 thứ gì đó ^^ Tóm lại là mình không ngừng bấn loạn vì độ siêu đáng yêu của cô mèo này.
Lúc mới đầu truyện này phát hành, giá quá mắc đi, nên mình chỉ ngậm ngùi mượn bạn xem mà thôi, giờ Tiki giảm giá và còn được cái móc khóa siêu dễ thương nữa, nên mình đặt hàng luôn! 
5
521860
2016-04-17 09:51:34
--------------------------
412775
6183
Đôi lúc cũng cần những quyển sách thư giãn và mình đã chọn Tớ là mèo Pusheen. Nét vẽ ngộ nghĩnh đáng yêu minh họa cho đặc tính của loài mèo ôi thôi cưng quá đi mất. Logic không hề logic tẹo nào của Pusheen làm mình cảm thấy thoải mái vô cùng. Giấy bóng, in màu bắt mắt và còn kèm cả sticker xinh xinh nữa thì quá tuyệt vời so với mức giá 42k. Mình nghĩ nếu ai có em nhỏ thì nên mua quyển này về làm quà cho em, chắc chắn mấy nhóc sẽ cực kì thích!
5
461209
2016-04-08 12:35:44
--------------------------
408627
6183
Siêu cấp dễ thương luôn đấy ^ ^
Phần bìa được in nổi
Bên trong là giấy trơn trang nào cũng có hình mèo cả
Chú mèo béo tròn với bốn chân bé xíu cùng những hành động cực ngố thực sự đã chinh phục mình
Lại còn được Tiki tặng móc khóa nữa chứ
Quyển sách này làm mình  càng thêm yêu mèo í
Thấy giới thiệu nhiều lắm nhưng giờ mình mới quyết định mua nó
Giờ lại hơi hối hận vì sao lúc trước không chịu mua sớm hơn
Vì như thế mình có thể găo5 em mèo đáng yêu này sớm hơn rồi hehe
5
1207993
2016-03-31 23:37:47
--------------------------
408216
6183
Mình mới mua cuốn sách này được vài ngày. Từ khi chơi Facebook mình đã mê nàng mèo ú này. Nên khi tìm được cuốn này thì mình đặt hàng ngay. Mình thích cuốn sách này từ cái nhìn đầu tiên, đặc biệt là bìa sách. Bên trong thì trang nào cũng có màu. Hay nhưng hơi mắc, còn nội dung thì nói nhiều về Pusheen, Stormy và những đặc tính của mấy con mèo. Nhà ai mà có mèo thì nên mua và hiểu tụi nó hơn. Mình được tặng Sticker và móc khóa nên thấy cũng đáng tiền.
5
1244591
2016-03-31 12:29:27
--------------------------
403847
6183
Nội dung xoay quanh một con mèo béo. Chất lượng sách khá tốt. Toàn bộ đều là trang màu nhưng giá khá dễ chịu. Mình rất thích những quyển sách như thế này. Quà tặng kèm móc khóa xinh xắn nhưng sticker của mình bị bóc mất 7 trên tổng 20 hình. Trong đó có 1 hình bị xé hơn nửa mới ngứa mắt chứ :(. Bên trong còn bị vài trang hơi dơ. Góc gần gáy sách bị nhăn một ít. Mình cứ tưởng mua đồ ở tiki sẽ không gặp tình trạng sticker bị chôm chứ :( nhưng mua ở ngoài thì chưa chắc có móc khóa hix hix xD
3
522645
2016-03-24 12:33:06
--------------------------
385313
6183
Chị mình đã đặt quyển sách này(không biết từ bao giờ).Mình mò vào phòng đọc thử.Ngay trang đầu tiên mình đã thấy hay lắm,đáng yêu lắm.Sách còn được tặng 1 tập sticker đẹp về Pusheen.Trang nào cũng nói mấy câu chuyện buồn cười về mèo lắm nha.Như liếm đồ lạnh nè,chạy xa 3 mét,thích gãi chỗ nào,ngủ ở đâu,ăn cái gì,truyện ma về mèo nữa.Các bạn à,truyện ma không phải sợ đâu,nó chỉ như là
Ngày xưa có một bồn tắm...
Và lũ mèo ở trong đó
Hết truyện.
Không cho ảnh kinh di đâu các độc giả ơi.Khuyên các bạn mua truyện này đi nha.
5
1172849
2016-02-23 21:06:48
--------------------------
379524
6183
Đây là cuốn truyện khá tệ? Là một con người yêu mèo nên mình thấy quyển này cũng đề cập được đến những vấn đề khá hay của loài mèo, nhưng thực sự nội dung khá nhàm chán . Chắc do cả dịch thuật không theo một cách hài hước nữa
Mèo Pusheen khá đáng yêu, có nhiều trang thực sự yêu. 
Một vấn đề nữa, quyển sách này mỏng, nhẹ và ít trang, được in màu toàn bộ. Và khá là đắt so với một cuốn truyện ngắn như vậy, đọc khoảng 20 phút là  hết vì khá ít chữ .
Nói chung, truyện không hay lắm
3
885166
2016-02-11 13:28:54
--------------------------
373771
6183
Phải nói là mình rất rất cuồng mèo nên phải đặt ngay một cuốn về đọc rồi vẽ lại mấy em mèo xinh xinh này ấy :)) Đáng yêu không thể tả được. Có bao nhiêu stickers mà mình rất thích nữa toàn những hình lạ mà biểu tượng trên FB không có. Đọc xong thấy yêu mèo hơn bao nhiêu cả biết các em muốn gì thích gì. Cảm ơn tác giả cũng rất có tâm khi cho ra bộ sách chuyên về mèo như thế này để mọi người biết cách chăm sóc các em hơn. Mong là sẽ có nhiều bộ sách như thế nữa
5
422943
2016-01-24 17:08:01
--------------------------
371941
6183
cuốn sách này quá hay và hấp dẫn mik mới nhìn là mê luôn nha với lại có 1 sticker nữa nhìn rất mê mất mà với lại ai không mua là hối hận mik nói vậy thôi không ác ý quá hay mik rất like mong các bạn đón đông và mưa cuốn Tớ là mèo Pusheen nhé nhớ đón xem truyện này nhé các bạn sẽ cảm giác như đang khám phá về mèo i love cat mong các bạn ủng hộ nhé mik rất mê !!!!!!!!! Các bạn có thể đơn độc và mua cuốn sách các bạn đọc thì sẽ rất mê mik đã đọc qua 1 lần rồi
5
954050
2016-01-20 19:02:07
--------------------------
365192
6183
Truyện toàn hình thôi nên thích hợp ngắm lúc chán đời. Các hình vẽ vô cùng ngộ nghĩnh và dễ thương. Rất đáng đồng tiền. Mình mua tặng nhỏ em nó thích lắm. Nhất là còn dc kèm một bộ sticker cô nhóc càng thích thú hơn. Mình thích kiểu mua đồ mà đước tặng kèm như vậy. Khi nhận hàng có cảm giác như được tặng quà chứ không phải món đồ mình bỏ tiền ra mua nữa. Gia đình có con nhỏ hoặc cấp 2 nên mua những cuốn sách thế này thay vì cho chúng chơi điện tử quá nhiều
4
1067653
2016-01-07 16:45:41
--------------------------
365164
6183
Đến với cuốn sách vì nhỏ bạn thích chat fb bằng emo hình mèo pusheen này, mua về tặng nhỏ bạn làm quà sinh nhật nên cũng có đọc thử qua, cảm nhận đầu rất tốt, sách bóng bẩy, bìa đẹp, in đẹp. Đọc nội dung thì dễ thương, tuy nhiều cái hơi lố ^^ cũng đem lại ít nhiều kinh nghiệm nuôi mèo hơn. Tuy vậy giá có hơi mắc so với nội dung hơi ít, 10' đã hết rồi, nhưng được cái nhỏ bn mình rất thích (được điểm cộng trong mắt nàng ^^ hí hí) 

(bài viết cần 100 từ mới hợp lệ -_-!)

4
368491
2016-01-07 16:00:14
--------------------------
364453
6183
Lúc mới mua về mình đã cực kì thích thú rồi! Nội dung rất là đáng yêu. Mình cứ nghĩ đây là một cuốn truyện ngắn giống như blog của Pusheen. Nhưng không phải đâu nhé! Hóa ra là những ô tranh ngộ nghĩ về cuộc sống hàng ngày và các thứ liên quan khác của Pusheen đấy! Đọc cái profile của em mèo này mà cứ nhức nhối không chịu được :'( Sao nó đáng yêu thế chứ? Ngoài ra còn rất nhiều những mẩu truyện thú vị khác, rất là cute luôn! 
Về thiết kế bìa sách, mình chấm 10/10. Chất giấy đẹp mà mịn lắm~
Mình thấy hơi tiếc tiền vì cuốn sách này khá là đắt :< Nội dung tuy hay nhưng ngắn quá, mà giá thì tận 60k @@
Nói chung là rất ưng cuốn sách này! Đọc xong là cũng muốn nuôi mèo ấy :))
4
687436
2016-01-06 10:58:22
--------------------------
363057
6183
Các hình vẽ khá ngộ nghĩnh và đáng yêu. Hình ảnh chú mèo pusheen mập mập, tròn tròn làm cho mình liên tưỡng đến chú mèo ú của nhà hàng xòm. Chất liệu giấy của sách cứng. Tuy nhiên thì phần nội dung hơi nhạt. Có lẽ chỉ thích hợp để cho những bạn nuôi mèo. Ngoài ra sách còn được tặng sticker về mèo pusheen dễ thương.Nói chung lại là khá ngộ nghĩnh. Thích hợp cho việc giải trí sau khi làm việc hay học tập ! Giá cả của quyển sách cũng hợp lí, không quá đắt như nhiều bạn nói vì quyển sách rất đáng đồng tiền.       
4
586658
2016-01-03 12:52:05
--------------------------
352590
6183
Sách có chất lượng tốt, từ bìa sách màu in cho tới hình vẽ đều được đầu tư tốt vs sticker tặng kèm. Đọc từng mẫu truyện mà nhớ ngay đến con mèo lười nhà mình, đôi khi thấy mèo pusheen giống mình nữa ^-^" , tuy nhiên truyện không hài hước bằng thỏ bày màu và mẫu truyện hơi ít, tuy nhiên điều đáng khen ở cuốn sách này là tác giả có nghiên cứu tỉ mỉ về đặc tính loài mèo, giúp gia chủ hiểu thêm về con mèo yêu của mình, pusheen rất dễ thương đọc xong là thấy quên đi mệt mỏi của một ngày học dài .
4
757339
2015-12-14 19:47:37
--------------------------
351374
6183
Mình mua quyển này ngay khi nhìn thấy nó lần đầu tại hiệu sách. Nó rất dễ thương. Mở lướt qua thấy trang nào cũng có mèo, thích lắm ý. Nhưng lúc mua về thì hơi hơi buồn một tí vì sách nhiều tranh quá, đọc một chút đã hết rồi, mà giá lại hơi chát nữa. Tuy nhiên  nội dung bên trong thì không có gì đáng chê cả, đọc thấy hài hài dễ thương, đặc biệt là câu "mông ở đâu, nhà ở đấy của chú mèo" ^^ Bây giờ mình vẫn nâng niu quyển sách này cẩn thận. Nhìn chung, đây là một quyển sách đáng mua.
4
881850
2015-12-12 05:42:22
--------------------------
351267
6183
Mình thực sự rất rất thích mèo pusheen kể từ khi hiết đến sự tồn tại của nó (trên chat messenger của facebook) và khi thấy nó trên tiki thì mình đã đặt mua ngay mà không nghĩ ngợi gì nhiều. Truyện còn có hình dán của pusheen nữa, cám ơn đã tặng kèm trong quyển sách :)) chữ tuy không nhiều, chủ yếu là tranh nhưng mà dễ thương, ngộ nghĩnh với buồn cười nữa. Nhìn pusheen cat thôi là thấy buồn cười mà đáng yêu rồi. Thân thì tròn ơi là tròn, biểu cảm thì hài không chịu được.
5
1018933
2015-12-11 22:21:43
--------------------------
347371
6183
Mình có mua cuốn này ở nhà sách Văn Lang với giá gấp đôi chỗ Tiki bán nên khi thấy đây bán rẻ hơn mình khá tiếc. Còn bàn về nội dung thì hình vẽ dễ thương, ngộ nghĩnh. Nếu bạn là một người yêu thích mèo thì đây sẽ là cuốn sách thú vị. Có thể đọc để giải trí, giết thời gian và hiểu thêm về loài mèo. Ví dụ như sở thích của chúng, những trò nghịch ngợm thường thấy, cả những hành động rất dễ thương. Ngoài ra còn được tặng kèm sticker siêu siêu dễ thương luôn <3
3
1018141
2015-12-04 12:30:28
--------------------------
341404
6183
Quyển sách này rất hay, rất tuyệt vời để giải trí. Chất lượng giấy tốt, còn được tặng kèm sticker rất dễ thương. Chất liệu giấy khá tốt, giấy bóng. Quyển sách kể về mèo Pusheen và bé mèo Stormy dễ thương, đáng yêu. Nói về Profile của 2 bé mèo, sở thích, hoạt động hằng ngày. Trong sách có một số câu nói rất hay, bạn nào muốn biết đó là câu nói gì thì mua về coi nha, đảm bảo bạn sẽ rất thích cuốn sách này! Mình đã đọc đi đọc lại không biết bao nhiêu lần rồi mà vẫn không nhịn cười được!
5
705082
2015-11-22 00:57:17
--------------------------
341278
6183
Quả thực, lời nhận xét của Matthew Inman về cô mèo này thật đúng. Hàng vừa giao tới là mình bay ra ngay mở hộp ra, bé mèo đã về với đội của mình! Đầu tiên là về hình thức: cả bìa và giấy trang đề được in màu trên nền giấy lán bóng, rất dày và tươi tắn, phong chữ in trong sách rất đẹp. Thứ nhì là về nội dung: sách nói về cuộc sống đầy hài hước của cô mèo Pusheen - cô mèo icon được hàng triệu người hâm mộ và trót mết vẻ "tung tăng", "múp míp" của cô nàng, cô mèo này đã trở thành sticker chính thức của facebook, sách còn nói vềcasch để nuôi một chú mèo. Mình rất thích mèo, đặc biệt là những chú (cô) mèo mũm mĩm, khi "phát hiện" được quyển sách hay này ở Hội Sách Online của Tiki, mình không ngại ngần gì mà bỏ ra 45k để order, và đã không làm cho mình thất vọng. Về nét vẽ, nét vẽ của Claire Belton rất ngộ nghĩnh và "kute" ^^. A, còn một phần nữa là còn được tặng một bộ hình dán cực kì đáng yêu nữa nè! Về phần Tiki thì bọc sách bookcare rất đẹp và chắc chắn.

Mong là Claire sẽ vẽ thêm nhiều quyển sách như thế này! Xứng đáng được 5 sao! ^^ ☆☆☆☆☆
5
976845
2015-11-21 18:51:27
--------------------------
337256
6183
Mình đã thấy quyển này rất lâu rồi nhưng chưa có dịp mua nó cho đến khi có hội sách ở Tiki.
Về bìa sách, chất lượng giấy in rất tốt. Hình minh họa thì hết sức dễ thương, làm đốn tim những người yêu mèo như mình. Đã vậy còn có cả sticker đính kèm nữa.
Tuy nhiên, sách này có lẽ phù hợp cho trẻ em hơn là người lớn vì quyển sách khá là đơn giản. Thêm một điểm trừ nữa là giá thành quyển này khá là chát.
Đó là lí do tại sao mình đợi hội sách để rưng về. hehe~
4
558438
2015-11-13 20:44:48
--------------------------
319062
6183
Vì là một con cuồng mèo và comic nên thấy Tôi là mèo Pusshen rất hay, trang có màu rất dễ đọc, cute nhất là Pusshen. Những bạn nuôi mèo có thể mua để tham khảo về sở thích cũng như nội tâm của một chú mèo để có thể hiểu được sâu sắc về chúng. Các bậc phụ huynh có thể mua cho trẻ nhỏ đọc. Tuy nhiên đọc rất nhanh hết, vì mình chỉ đọc trong vòng khoảng 1 tiếng nên cảm thấy rất tiếc vì tại sao mình lại đọc nhanh đến thế :(((((( dù vậy thì đọc hoài cũng không chán đc. Mong rằng tác giả sẽ sáng tác thêm phần 2 dù rằng ước mơ hơi xa vời ^_^ 
5
10302
2015-10-07 19:31:21
--------------------------
311549
6183
"Tớ là mèo Pusheen" là một quyển sách độc đáo nhất mình từng thấy. Nói về bề ngoài mình chấm điểm là 10/10 luôn. Bìa sách cứng, bóng loáng, dày. Bên trong khỏi chê, như bước vào thế giới của một chú mèo, từng trang là một hình của một chú mèo Pusheen thân thuộc của quyển sách, bên đó còn có một cô em gái của Pusheen nữa, hai chị em dễ thương, nhìn là "yêu" liền. Sách có nội dung hay, phần đầu là đã giới thiệu về chú mèo Pusheen rồi. Và từng mỗi trang giấy là chú mèo khó tính nhưng dễ thương, cuốn sách giống như đang kể cách chăm sóc cho chú mèo, cách nó tự chăm sóc cho bản thân mình như thế nào? Cách nó làm đồ ăn chẳng hạn, hay là chú mèo tham gia vào lễ hội truyền thống giả sử như ngày "Thống nhất nước Mỹ", và nó vui chơi vào mùa đông ra sao? Cuốn sách sẽ cho ta xem cách của con mèo Pusheen dễ thương như thế nào. Và bên cạnh đó, sách còn tặng kèm bên trong là một sticker tuyệt vời của chú mèo Pusheen và em con mèo. Cuốn sách phù hợp với tuổi thiếu nhi, ngay cả mình đã lớn vẫn thích đây thôi!!!
5
604786
2015-09-19 23:37:20
--------------------------
296490
6183
nghe nhiều bạn bè giới thiệu thì mình mua cuốn này. cuốn này bắt mắt bởi bìa thiết kế xinh xắn, hình vẽ dễ thương cùng với chất liệu giấy dày cầm thích tay. nhưng chắc nó phù hợp với mấy bé nhiều hơn mình, hình thì dễ thương nhưng nội dung không nhiều và cảm thấy khá nhàm chán. ( không phải tất cả, vẫn có nhiều mẫu khá dễ thương ). nhưng em mình đọc thì nó siêu thích cuốn này, cứ khen mãi. và gần như nó bấn con mèo pussheen luôn, chắc mỗi người một ý,bạn nào đọc truyện tranh có nội dung nhiều chắc có vẻ không hợp với cuốn này ( giống như mình )    
điểm trừ nhỏ là giá nó hơi chát 
3
93717
2015-09-11 09:03:10
--------------------------
288916
6183
Về hình thức thì sách Tớ Là Mèo Pusheen vô cùng đẹp và cute. Hình vẽ dễ thương, chất giấy đẹp, mèo pusheen thì cực đáng yêu. Tuy nhiên nội dung của sách thì khá nhạt nhẽo, nhảm nhí, như kiểu sách dành cho trẻ con ý. Mình đọc vèo một lúc là đã xong nhưng không có điểm nhấn gì để đọng lại trong đầu cả. Nhưng phải công nhận là nét vẽ siêu đáng yêu luôn ý. Nói chung là sách này sẽ hợp với những bạn yêu thích những gì dễ thương và là fan cuồng của mèo Pusheen.
3
416008
2015-09-03 23:15:13
--------------------------
270607
6183
Mình vừa đặt quyển này trên tiki khi nhận sách theo mình cảm nhận là quyển này chỉ đẹp về hình thức chứ nội dung thì chán òm... mình ngồi đọc 15 phút hết mà đọc xong nó chẳng lưu lại trong đầu mình một tí gì:( mình công nhận là chất giấy rất tốt, hình vẽ đẹp sống động,.... nhưng có lẽ mình quyển này dành cho những bạn thích xem hình hơn đọc chữ chứ những bạn mọt sách mà mua quyển này về chắc vứt vào thùng giác mất... đã thế giá thành còn khá là cao nữa :( Mình khá là thất vọng khi mua quyển này
3
646940
2015-08-18 13:55:51
--------------------------
255577
6183
Lúc đầu mình không định mua quyển sách này, nhưng khi nghe bạn bè trong lớp giới thiệu mình mua thử. Khi nhận được hàng mình bị thu hút bởi bìa và chất liệu giấy cứng, hình vẽ rất ngộ nghĩnh. Và kèm theo quyển sách đó là những hình dán của chú mèo Pusheen rất dễ thương. Còn nội dung của quyển sách có đôi chút hợp với những suy nghĩ và sở thích của mình, và mỗi một trang đều có hình ảnh minh họa, màu sắc rất đẹp, không bị nhòe. Mình rất thích quyển sách này
5
435360
2015-08-06 10:10:40
--------------------------
253184
6183
Mình là người rất yêu mèo Pusheen, thực ra là vì mèo rất đáng yêu. Quyển sách nói về Pusheen thực ra không có nội dung gì nhiều, chủ yếu là có hình ảnh và giới thiệu về mèo nên mọi người dễ thấy chán. Nhưng với ai yêu Pusheen thì lại thấy nó khá dễ thương, chủ yếu mình đọc để giải trí với lại để xem ảnh của Pusheen thôi, hơn nữa sách có hình ảnh cũng đẹp và còn tặng kèm ảnh để dán nên mình rất thích. Nói chung là mình thấy sách về Pusheen rất dễ thương, nếu ai yêu em mèo này thì nên mua về để ngắm em 
5
477054
2015-08-04 11:06:44
--------------------------
239420
6183
Quyển Tớ Là Mèo Pusheen," Hài hước kỳ lạ, và vô cùng đáng yêu - Pusheen là một trong những khám phá được mong đợi nhất, chỉ sau phát minh ra internet. Và rất có thể nó là một trong những lý do quan trọng khiến internet ra đời". Sách được in bìa và giấy bên trong đều tươi đẹp, các hình ảnh sinh động, dễ thương. Bé nhà mình rất thích khi được Mẹ tặng cho quyển Quyển Tớ Là Mèo Pusheen, cu cậu cứ ngồi đọc say mê và cươi tủm tỉm. Tiki giao hàng nhanh, bao book care rất vừa vặn, đẹp. Mình rất hài lòng tuy nhiên giá sách hơi cao một chút 
5
460604
2015-07-23 21:29:26
--------------------------
238699
6183
Quyển Tớ Là Mèo Pusheen," Hài hước kỳ lạ, và vô cùng đáng yêu - Pusheen là một trong những khám phá được mong đợi nhất, chỉ sau phát minh ra internet. Và rất có thể nó là một trong những lý do quan trọng khiến internet ra đời". Sách được in bìa và giấy bên trong đều tươi đẹp, các hình ảnh sinh động, dễ thương. Bé nhà mình rất thích khi được Mẹ tặng cho quyển Quyển Tớ Là Mèo Pusheen, cu cậu cứ ngồi đọc say mê và cươi tủm tỉm. Tiki giao hàng nhanh, bao book care rất vừa vặn, đẹp. Mình rất hài lòng tuy nhiên giá sách hơi cao một chút 
5
460604
2015-07-23 13:14:45
--------------------------
238266
6183
Quyển Tớ Là Mèo Pusheen," Hài hước kỳ lạ, và vô cùng đáng yêu - Pusheen là một trong những khám phá được mong đợi nhất, chỉ sau phát minh ra internet. Và rất có thể nó là một trong những lý do quan trọng khiến internet ra đời". Sách được in bìa và giấy bên trong đều tươi đẹp, các hình ảnh sinh động, dễ thương. Bé nhà mình rất  thích khi được Mẹ tặng cho quyển Quyển Tớ Là Mèo Pusheen, cu cậu cứ ngồi đọc say mê và cươi tủm tỉm. Tiki giao hàng nhanh, bao book care rất vừa vặn, đẹp. Mình rất hài lòng tuy nhiên giá sách hơi cao một chút.
4
460604
2015-07-23 08:10:16
--------------------------
235691
6183
Lúc trước khi xem biểu tượng Mèo Pusheen trên facebook mình không nghĩ nó là một nhân vật được lấy ra từ truyện tranh (^^). Đến khi mình thấy cuốn sách này trên Tiki thì thật sự là vừa ngạc nhiên, vừa rất thích thú với quyển sách. Khi mua về mình cảm nhận được đây là một quyển sách rất dễ thương viết về thói quen của Mèo Pusheen (hình như là thói quen của loài mèo luôn thì phải). Hình ảnh rất dễ thương và giản dị gần gũi. Nội dung thì theo mình nghĩ các bạn nào có nuôi mèo sẽ rất là mê quyển sách này
5
674269
2015-07-21 11:27:30
--------------------------
233213
6183
Cuốn sách này dễ thương và là nhân vật trong face nên mình mua một cuốn xem sao, tuy hơi ít chữ nhưng hình ảnh rất dễ thương, và tất tần tật về cô mèo Pusheen, thật sự xem cuốn này mình mới biết là giống cái nhìn hình tưởng là giống đực không hà ^^, được tặng kèm sticker dễ thương. Trang sách đẹp, màu tươi sáng, hình ảnh ngộ nghĩnh. Mình thích cuốn này lắm. Do hơi ít chữ nên đọc nhanh quá, mong lần sau có ra sách về nàng thì nội dung hơi nhiều xíu và hình câu nói ngộ nghĩnh xíu
5
581978
2015-07-19 15:10:17
--------------------------
232953
6183
Tui là người hâm mộ cô mèo này lâu rồi, đi sưu tầm đủ thứ về pusheen, có lần nghe trên mạng có ebook về pusheen liền kiếm đọc thử nhưng mắc quá trong kho ứng dụng của hãng google tới hai trăm mấy ngàn lận, quá mắc với 1 cuốn ebook. Nhưng một hôm lượn lờ trong tiki cũng phát hiện được cuốn sách này với giá chỉ có 54 ngàn thôi, cám ơn tiki đã nhập sách về. Tôi còn rất hài lòng với cung cách phục vụ nhân viên giao hàng, rất nhanh chóng và tận tình.
5
701481
2015-07-19 14:13:43
--------------------------
228327
6183
Mình thấy bìa cuốn sách nhìn dễ thương nên đặt mua về. Nhưng lúc cầm quyển sách lên đọc hơi thất vọng xíu vì sách có rất nhiều hình ành mèo Pusheen dễ thương nhưng chữ đọc thì ít quá mình đọc được khoảng 15 phút là hết quyển sách rồi. Nội dung sách nói về sinh hoạt, ăn uống và tính cách của mèo Pusheen… nhưng chủ yếu là hình ảnh thôi. Sách thì ít trang chỉ toàn hình ảnh không mà với giá như thế này thì hơi cao. Tóm lại mình thấy sách cũng bình thường không có gì đặc biệt lắm.
3
180954
2015-07-15 12:13:11
--------------------------
226844
6183
Mới đầu thấy bìa dễ thương quá nên đã đặt mua một quyển Tớ là Mèo Pusheen. Lúc hàng về mình hóng mở ra lắm, mở ra thấy thích lắm luôn, bìa và giấy bên trong đều đẹp, các hình ảnh sinh động, dễ thương, có cả sticker kèm theo nữa. Nhưng đọc nhanh hết quá, một lúc là xong. Mình cảm thấy tiếc vì chỉ có hình ảnh và mấy dòng chữ, tuy rất dễ thương nhưng giá cao quá. Đọc nhiều lần thì cảm thấy chán, không được như mình mong muốn nên mình cho hai sao thôi :))
2
681152
2015-07-13 06:41:59
--------------------------
226226
6183
Tôi  thích cuốn sách Tớ là mèo Pusheen vì Pusheen là một cô mèo dễ thương, đáng yêu, hài hước vô cùng kì lạ và vui nhộn. Là một cô mèo điệu đà và có em gái tên là Stormy và sống với gia đình .
Quyển sách về Pusheen sẽ khiến bạn cười vỡ bụng với những trò vui nhộn và cũng sẽ cho bạn  biết  về cô mèo Pusheen . Pusheen  rất thích kết bạn, bạn có muốn  kết bạn với cô nàng không nào? Pusheen  rất thích bánh  và nhiều thứ đấy. Pusheen  và em gái Stormy rất thân thiết với nhau đấy . Pusheen rất tài năng quậy tưng cô nàng cũng biết làm bánh quy đấy và ăn sành sạch bạn biết mèo mà ,chỉ biết quậy mà thôi.  Chắc cũng đến lúc tạm biệt rồi Pusheen và em gái Stormy, tạm biệt mọi nguời nhé. 

5
680993
2015-07-11 19:27:37
--------------------------
210018
6183
Tôi mua quyển sách này tặng sinh nhật bạn tôi- fan cuồng Pusheen. Tôi mượn đọc và mê ngay :))
Về hình thức, bìa bóng đẹp, giấy tốt, màu in bắt mắt, nhìn rất "thỏa mãn" :)) 
Về nội dung, toàn về Pusheen ăn, ngủ, chơi, quậy tưng lên, quá dễ cưng luôn. Pusheen mập trang nào cũng kín mặt em, càng nhìn càng thích. Mình dùng nhãn dán Pusheen trên Messenger nhiều, nhờ đọc sách mới biết em là mèo cái :))
60k có lẽ hơi đắt, nhưng tặng kèm sticker đáng yêu nên đỡ xót. Sau khi đọc xong, mình lại đi mua một quyển cho mình ngắm :))
5
329407
2015-06-18 17:34:32
--------------------------
204545
6183
Mình là 1 big fan của các nhân vật dễ thương như mèo Pusheen đây. Mấy lần dạo qua Amazon thấy có nhiều sách về Pusheen như vầy tự hỏi ko biết khi nào VN mới xuất bản... và rồi nghe tin kim đồng phát hành vui lắm nên mua liền tay kẻo nguội luôn. Chất liệu trang giấy bằng nhựa dẻo và mềm, rất tốt và sờ êm tay, lại kèm 1 tấm sticker vô cùng cute. Hài hước và rất thú vị khi Pusheen nói về chuyện ăn ngủ, đòi vuốt ve, hóa trang những dịp lễ... lời lẽ vô cùng đáng yêu. Đây là quyển sách đầy sáng tạo trong giới cartoon bởi nét vẽ đơn giản và dễ thương về loài vật nuôi gần gũi bên ta. Đây thực sự là món quà tuyệt vời mà nxb kim đồng đem lại!
5
534452
2015-06-04 12:29:54
--------------------------
204540
6183
Điểm đặc biệt của sách là được in màu toàn bộ, mang lại một trải nghiệm hay ho cho người đọc. Có vẻ thoạt nhìn giống một cuốn sách dành cho thiếu nhi hơn nhưng " Tớ là mèo Pusheen " dường như cũng chiếm luôn được cảm tình của những bạn trẻ yêu mèo. Nội dung chỉ là những điều rất đỗi bình dị, đời thường về cuộc sống hằng ngày của chú mèo bèo ị Pusheen. Từ cách ăn, cách ngủ rồi tự mua vui cho bản thân phải khiến người đọc không khỏi xuýt xoa về độ dễ thương bá đạo của em í.
4
134769
2015-06-04 12:17:40
--------------------------
203839
6183
Sách được in màu hoàn toàn, kể về chú mèo tên là Pusheen. Hình vẽ dễ thương, sinh động, kèm những lời chú giải ngộ nghĩnh. Trước khi biết tới sách này mình đã từng thấy hình chú mèo này trên phần icon trên facebook nhưng không biết chú tên gì, có tiểu sử ra sao. Sách còn được tặng kèm các hình sticker của chú mèo Pusheen. Sách được in màu hoàn toàn nhưng mình thấy giá không đắt. Sách phù hợp với nhiều đối tượng độc giả từ các bé thiếu nhi đến các bạn tuổi teen và các bạn đã quá lứa tuổi teen như mình 
3
15022
2015-06-02 14:11:24
--------------------------
199624
6183
Mình nhìn thấy cuốn sách này trong một nhà sách và đã thích nó ngay từ cái nhìn đầu tiên.^^. Hình ảnh chú mèo Pusheen béo ú một cách đáng yêu trên trang bìa làm mình muốn rinh ngay chú về nhưng không có thời gian nên không mua ngay được, sau đó tìm lại thì không được, tiki cũng hết veo luôn, đành đánh dấu chờ bé và ngay khi thấy Tiki báo là có hàng thì mình đặt bé ngay.
Cảm giác đầu tiên khi mở những trang sách là sách được thiết kế rất chi là đáng yêu và đôi khi nó làm mình ... đói.^^. Tớ Là Mèo Pusheen, ban đầu mình cứ nghĩ đó là một truyện ngắn nào đó, nhưng cuốn sách này lại được viết như một cuốn nhật ký vậy (đương nhiên là tràn ngập các nét đáng yêu của chú mèo). Mình thấy thú vị nhất là đoạn :Chùm truyện kinh dị dành cho mèo cưng" ái chà, không biết làm sao mà miêu tả cảm xúc khi đọc đoạn này nữa. :D
5
96853
2015-05-22 18:13:23
--------------------------
197570
6183
Mình rất yêu mèo nên thấy quyển Tớ là mèo pusheen này là quyết định mua ngay.
Truyện cực kì dễ thương, ngộ nghĩnh. Chú mèo này quả rất đáng yêu và hài hước. Mọi cử chỉ, hành vi của nó đều rất dễ thương. Đọc truyện này mà mình cười không ngừng được luôn. Truyện thích hợp cho mọi lứa tuổi. Không chỉ em mình mà ngay cả ông mình cũng nghiện truyện này luôn.
Bìa đẹp. Các trang đều được in màu, hình ảnh rất  dễ thương lại còn được tặng tập ảnh dán nữa, rất thú vị.
Chỉ tiếc là truyện quá ngắn, đọc 15 phút là xong. Đọc xong thấy tiếc thôi rồi.
5
606613
2015-05-17 22:30:31
--------------------------
195406
6183
Tớ Là Mèo Pusheen là bộ truyện tranh cực kì đáng yêu, trong mỗi hành động, cử chỉ, đều rất rất đáng yêu, mình rất thích bộ truyện tranh này.
Mèo Pusheen đã không còn xa lạ đối với các bạn trẻ Việt Nam, mèo đáng yêu trong từng cử chỉ, hành động, điều này khiến mình cảm thấy nó đáng yêu cực kì. Khi biết mèo Pusheen cũng có bán mình đã rất thích và muốn mua ngay liền.Thật trùng hợp mình là tuổi mèo, nên mình càng yêu mèo Pusheen hơn, nói chung là rất thích. Đây sẽ là một quyển truyện tuyệt vời dành cho những người thích mèo và thích Pusheen như mình. :">
4
567912
2015-05-13 19:22:11
--------------------------
194894
6183
Mình rất thích mèo và thấy quyển sách này trên Tiki quá dễ thương nên đã mua tặng cho 1 em gái (là hàng xóm nhà cũ của mình cách đây 5 năm rồi, giờ mình đã chuyển đi nơi khác, em ấy cũng thích mèo lắm). Thật bất ngờ là em ấy rất rất thích quyển sách. Sau khi nhận được sách, em kể với mình rằng lúc trước em thấy bạn của em có cuốn sách này. Em thích mê và đã ao ước có được cuốn sách ấy từ lâu. Không ngờ mình lại gửi sách này cho em. Mình thấy đây là quyển sách rất hài hước và vui nhộn.
4
606048
2015-05-12 09:55:24
--------------------------
194336
6183
Mình đã yêu bé Pusheen ngay từ trước khi sách xuất bản rồi, nghe tin dịch ra tiếng Việt thì mừng lắm, mà mãi mấy tháng sau mới rinh về được :"> 
Bìa chữ nổi, màu sắc dễ thương; phía trong thì đáng yêu ghê luôn. Pusheen mũm mĩm lại thích nằm lười ra, thích ăn, khi nào cũng quậy náo lên, luôn vui vẻ, lại có rất nhiều bí kíp vui ơi là vui. Bé Stormy cũng thích nữa. Nếu có thêm 1 tập chắc chắc mình sẽ mua!
Tặng kèm theo là một tấm dán nhiều sticker xinh xắn của Pusheen, dùng rất tiện!
5
140254
2015-05-10 10:17:10
--------------------------
189150
6183
Tớ là một người cuồng động vật, nhất là Mèo. Cuốn nào liên quan đến Mèo là tớ mua tất tần tật. Cuốn truyện Tớ là Mèo Pusheen đã đến tay tớ khi một người bạn của tớ đã giới thiệu cho tớ!!! Mèo Pusheen biết pha trò làm tớ vui lên. Chất lượng sách rất tốt, tớ khá hài lòng vì điều này. Dù chỉ có 1 ít chữ, nhưng các hình ảnh của mèo Pusheen rất sinh động. Cái sticker mèo Pusheen tớ dán vào sổ tay Đặc Biệt của tớ. Chỉ những nhân vật đặc biệt mới được thôi. Đây sẽ là cuốn truyện tranh đồng hành với mọi người mãi mãi!!
5
508336
2015-04-26 17:32:28
--------------------------
175155
6183
Một ngày đẹp trời tôi tình cờ đọc một câu chuyện rất ngốc nghếch là mèo pusheen. Con mèo ấy có những trò cười vui quá, làm tôi cười đau hết cả bụng. Nếu các bạn mà đọc chuyện này thì các bạn sẽ biết cách chăm sóc mèo của chúng ta kiểu ngộ nghĩnh như mèo Pusheen. các bạn biết mèo Pusheen ăn thế nào không? Vào mùa xuân các bạn biết mèo Pusheen làm gì không? Ngày tuyệt vời của Pusheen là gì? Các bạn sẽ mắc cười bể bụng khi đọc và đừng quên lấy khăn ướt để lau nước mắt nhé. 
Đây là cảm nhận của cô bé Tuệ Minh, 7 tuổi, trong chương trình đọc và nhận xét sách của Lớp học vui vẻ. Chúng tôi hướng tới một cộng đồng yêu thích đọc sách, bắt đầu từ các bé 3 tuổi.
5
597550
2015-03-29 15:44:57
--------------------------
174378
6183
Là một đứa cuồng mèo tớ kết bé pusheen từ cái nhìn đầu tiên luôn ý...dễ thương tinh nghịch màu sắc đẹp, lại mũm mĩm nữa...bé nào bé ý đều khiến người xem mến ngay từ cái nhìn đầu tiên...bìa sách đẹp, ít chữ nhưng lời kể lại cực kỳ sinh động, không khác gì những bé mèo cưng đang hiện lên trên trang sách luôn..ưng từ bìa trước đến bìa sau, ưng từ trang đầu đến trang cuối, ưng từng hành động của bé mèo mũm mĩm pusheen. Một quyển truyện nên mua, không khiến người sở hữu nó thấy tiền mình bỏ ra lãng phí. Yêu bé mèo pusheen ♥ ...
5
524489
2015-03-27 21:28:24
--------------------------
172123
6183
Tôi biết đến cuốn sách này qua một người bạn. Bìa truyện cực kì đáng yêu, bìa cứng, sờ rất thích tay. Giấy bên trong cũng đẹp, hình vẽ dễ thương, rất xứng đáng với số tiền đã bỏ ra. Từng trang giấy đều lôi cuốn người đọc, từ trẻ cho đến già, chắc không ai cưỡng lại được sự dễ thương của Pusheen. Tôi đọc cuốn sách này mà không thể nhịn cười đối với những hành động của bé mèo. Cuốn sách chỉ xoay quanh những câu chuyện đời thường của Pusheen, như một quyển nhật kí của bé mèo này. Ngộ nghĩnh không thể tưởng tượng được! Sách còn được tặng thêm sticker đáng yêu.
Một cuốn sách toàn tranh ảnh đáng thưởng thức! Đọc xong mà thấy yêu mèo ghê cơ!
5
468194
2015-03-23 14:05:04
--------------------------
171967
6183
Lần đầu nhìn cuốn này đã muốn rinh về rồi. Chưa nói đến chất lượng quyển sách, chắc chắn bạn nào cuồng cái sự dễ thương thì thế nào cũng muốn mở ngay để xem thôi. Mình cũng vậy mà.. Giờ thì đến chất lượng nhé, bìa cứng màu đẹp, bìa nhìn dễ thương lắm nhé. Bên trong thì trang màu hoàn chỉnh, chữ rõ ràng, cả rất sinh động nữa. Quà được tặng kèm là sticker em mèo Pusheen nhé. Quyển sách này rất có ích ít nhất đối với mình, buồn chán có thể lôi ra xem, nhìn mèo Pusheen thì chả ai buồn lâu được vì cái nhí nhảnh của em ý, cả mấy cái lí sự cùn. À còn cả ít nhất có ích đối với những bạn đang nuôi mèo, đọc quyển này có thể giúp các bạn hiểu thêm tiểu miêu của các bạn. Còn đối với các bạn không nuôi mèo như mình thì sau khi đọc mình đã muốn lùng sục một em Pusheen như thế. Lúc trước mình rất sợ mèo vì chỉ nhìn móng vuốt của nó thôi cũng đã nổi gai ốc và chạy chục mét để trốn rồi nhưng sau khi có được quyển sách này, đọc về cô mèo kiêu kì, đỏng đảnh lười biếng này thì mình nhận ra mèo vốn không đáng sợ như mình nghĩ mà còn có phần đáng yêu trong cái nét đỏng đảnh đó. Còn phần giá cả, tuy có một số bình luận bảo là đắt quá, nhưng mình thì nghĩ thế này, tiền nào của đó, quyển sách này hơi đắt nhưng chất lượng thì quá tốt, các bạn đâu muốn mình mua chục quyển sách giá rẻ rồi mua về thấy chất lượng không như mình tưởng đúng không nè? Vì thế các bạn đừng chê đắt nữa nhé, mua rồi cảm nhận thì mới biết được nó đáng đồng tiền bỏ ra như thế nào..
5
113812
2015-03-23 03:39:52
--------------------------
144302
6183
Mình mua em Mèo Pusheen này ở hiệu sách Kim Đồng hôm vừa phát hành ngày đầu tiên. Trước hết mình sẽ review về hình thức, sách có bìa đẹp, láng bóng, chất lượng bản in và giấy đều tốt. Hình ảnh minh họa vô cùng dễ thương, trong 1 trang có tầm 2-3 hình mèo Pusheen cỡ bự kèm theo đôi ba dòng ngắn gọn. Truyện giới thiệu về em mèo Pusheen và nhật ký hoạt động trong 1 năm của em ấy, quanh quẩn chỉ toàn ăn với ngủ :))) Mình mất tầm 10' để đọc hết cuốn sách, tuy có chút tiếc tiền vì nội dung ít mà giá tận 60k, nhưng được cái sách có tặng kèm 1 sticker mèo Pusheen và voucher 100k ^^
3
82132
2014-12-26 11:24:03
--------------------------
137355
6183
-Siêu dễ thương. Mình rất thích mèo, nhất là mấy em mèo béo. Pusheen vừa béo bự, vừa ngố lại vô cùg đáng yêu. Nhìn thấy phát yêu luôn. Khôg thể ngừng đc suy nghĩ muốn ôm em nó vào lòng. Mình vốn đã rất thích em Pusheen rồi, giờ đọc xong quyển này cảm thấy bấn loạn vì em í đến chết đi được. Mỗi trang lật qua lại thấy yêu em í hơn. :"> Dù hơi đắt nhưg rất đối với nhữg người yêu Pusheen như mình thì bỏ từg ấy tiền để ôm quyển sách này về là rất xứg đáng. :3
5
372933
2014-11-25 23:57:31
--------------------------
132264
6183
Mình đã đọc quyển này và thấy nó khá hay. Mình rất thích mèo và đặc biệt hâm mộ mèo Pusheen nên thấy nó được xuất bản thì phải mua bằng được. Có rất nhiều hình ảnh Pusheen, nhìn trang nào cũng có mèo ^_^, thích lắm cơ. Nó kể là những hành động và đặc tính của loại mèo đó, mình đọc và thấy cũng có chỗ hiểu hơn về con mèo nhà mình nữa. VD mèo thích được gãi ngứa ở chỗ nào nhất... Nói chung là thú vị và vô cùng đẹp mắt. Mình thấy giá cuốn sách này cũng vừa phải vì toàn tranh màu mà còn được tặng sticker.
5
136218
2014-10-30 17:08:23
--------------------------
